\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\input{../LIPS.tex}
\input{../LIPS-header.tex}

\newcommand{\LIPSdokumenttyp}{Designspecifikation}
\newcommand{\LIPSversion}{1.0}
\newcommand{\LIPSdatum}{2015-10-23}
\newcommand{\LIPSgranskare}{}
\newcommand{\LIPSgranskatdatum}{}
\newcommand{\LIPSgodkannare}{}
\newcommand{\LIPSgodkantdatum}{}


\begin{document}
\LIPStitelsida
\LIPSid
\tableofcontents{}
\newpage
\listoffigures
\listoftables
\newpage

%% Argument till \LIPSversionsinfo: versionsnummer, datum, ändringar, utfört av, granskat av
%\addcontentsline{toc}{section}{Dokumenthistorik}
\begin{LIPSdokumenthistorik}
  \LIPSversionsinfo{0.1}{2015-10-16}{Första utkast.}{Grupp 13}{Grupp 13}
  \LIPSversionsinfo{0.2}{2015-10-20}{Andra utkast.}{HH, MH}{HH, MH, HM}
  \LIPSversionsinfo{1.0}{2015-10-23}{Byte av versionsnummer.}{HH}{HH}
\end{LIPSdokumenthistorik}
\newpage

\input{inledning.tex}
\newpage
\input{datorprogram.tex}
\newpage
\input{kbm.tex}
\newpage
\input{styrenhet.tex}
\newpage
\input{sensorenhet.tex}
\newpage
\input{kommunikationsprotokoll.tex}
\newpage

\addcontentsline{toc}{section}{Referenser}
\bibliographystyle{plain}
\bibliography{../bibliography}

\newpage
\appendix
\input{appendix.tex}
\newpage
\input{komponentbudget.tex}


\end{document}

%%% Variabler för våra (o?)vänner med emacs. Låt stå.

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
